有冇人數到KAI囝一場舞台平均會淫笑幾多次..

如題

真係好撚樣衰

識唔識尊重

咪能癲啦..

癲d咩 我主修statistics研究下姐..

樣衰

wa勁型勁有魅力

擲咪個下咁型痴能線咩

隻左眼係咪有事猛咁眨

收聲啦弱智仔

斷腳

都幾想幫佢抹汗

屌佢老味佢confession j足19940114次

吊明明開post前仲提自己記得要寫555禁入

食晒我啲女神

計女神黎講佢淨係食過一個

想做支咪比佢擲

因為佢同jenjen淨係拖下手仔無食到

我屌爆你個老母

我屌爆你老豆

跳舞真係好勁

都幾性感下

屌你fit到

好正 想識佢 有冇人介紹下..